SQQQ, VXX

想入返兩張sqqq long call